NBA 2K20 集中討論區

竟然冇人開Po

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟國歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Steam

ps4lm

點解仲未玩到嘅

求各區報價

Download 唔到 有冇人都喺咁

買唔到？

邊度買平d？

玩左場Quick Game覺得射波手感冇19咁順

Lm

298出了？

幾錢入手?

係咪同19改小小野？

邊到有現貨 傳奇版 how much

有冇巴打有link 係介紹my career d 徽章

831

推到廿幾頁你話冇心開post

人

暫時見到傳奇598

Where?

有無巴打已經有有整人仔教學

Tkl

平成200蚊咁多！？

原來有得繼承番beta 隻人仔setting

想玩純射，今年咁復雜d badges

lm

598入手

想知邊度

調景嶺 藍店 好似得返預訂嗰啲
自己pm問吓老細

steam版用ps4手掣係咪冇得轉做圓圈三角交差
睇YXAB好唔慣

今集mc劇情幾好睇

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

入咗game 仲有排download.

PC版 買VC係咪有Bug 75000果個Pack特別平

有冇人一開game 就黑mon
我一開就黑mon加漏斗不停load

球員動作有d lag,係咪正常....

有無pro am

近地鐵站個間？

Yes

唔洗去中國打波

ad普通版幾多錢？

MyCareer無左個名既問題幾時先解決

MyGM搵唔到點較比賽時間 依家6分鐘一節

唔係要出返揀mode嗰到個設定較吓話

有無巴打switch連唔到線？

係
on99

反智game

2K20 ios版個rating同2k19一樣既

有呀 上2K網睇 連status都冇

有無快啲儲滿徽章條bar嘅方法 儲好耐

My park 係咪都有delay?

點解myteam個 多人挑戰
次次都彈個野出來話唔計㗎

你mygm 禁唔禁到戰術？我想禁但完全冇反應

唔想買到2k19.5

有無巴打講下有咩唔同？好左定差左？

打完nba冇vc?

我都係

想知連線server有冇好左

垃圾

十萬vc夠升到幾多rating?

skip左2集冇玩 今年都係入隻玩下

Mygm 做乜𨳊冇得較時間難度入game 冇得換人較戰術

切入勁容易毫無挑戰性

今集隻人仔d 數值同徽章好似可以隨時改？

唔會話set 死左？

Crossover 都唔做道直切？

今年真係唔使做

知唔知個on9仔jeanaho玩成點

Mc有無咩推薦既build?

正常好似十字鍵左鍵 試過唔得
MyCareer就得

重新開機冇事了

有冇巴打約打Rec Centre

有冇人開個tg group 一齊玩下park/rec

Ps4？我有4個fd差1個打pro am
有趣？最好中鋒